日本NEC取代華為 建設英國5G通訊系統

日本NEC取代華為 建設英國5G通訊系統

日本傳媒報道，日本電氣(NEC)將取代中國電訊設備製造商華為，在英國建設5G通訊系統。英國國際貿易大臣卓慧思日前到日本，簽署英日經濟夥伴關係協定（EPA），並與NEC董事長遠藤信博會談，磋商建立5G設備地點。

美國政府以國家安全為理由封殺華為，並要求英國在內的盟友，不要採用華為5G產品。英國政府早前決定2027年前排除華為產品。

原文網址：

Good

日本貨特別正

捉桂民海單野好難唔反枱

架妹同大陸妹
係人都知點簡啦

國際綫又輸 好有無力感 上年十四億人衝咪唔會輸成咁囉

只要支那仆街死乜都好

頑張

以前既日本貨正

人哋大大間ericsson要同你爭生意，會怕你？

NEC

made in japan

瑞典芬蘭使怕支那狗
自己唔以身作則ban鳩支為，點樣說服其他國家比嗰兩間野取代支為

NEC未死

good job.

Underground終於有收到訊息嘅一日

推

以前第一部電話就係從誠哥買嘅NEC電話
而家聽到NEC個名好似見返老朋友咁
而且整5G對抗支為

日本no.1